身高根本唔重要

溝女最重要都係把口同個樣 不服來辯！

利申：得168但有個靚女朋友

你試下同160以下的男仔講依番話

女朋友話你唔夠幽默感

18x 冇女

高冇撚用架 你樣衰幾高都冇用

14x夠做啦

有fd 159 A6
把口叻